賓賓仲好過好多香港人

今朝搭鐵 上車多人到爆
見到僅餘有少少位就zip埋入去試下
企係我隔離果位姐姐驚我俾道門夾
就攬住我手臂同袋
如果係香港人已經係到jip jip聲
就算入面仲有少少空位都唔會郁

平時啲姐姐一見到有老人家就即刻讓坐
唔講新聞虐兒嘅姐姐
真係我眼見好多都好好人

之前試過係地鐵站等人
無啦啦流鼻血 成手都係
又冇帶紙巾
問其他人有冇紙巾個個都話冇走左去
得個賓賓比紙巾我 又用濕紙巾幫我抹走手上啲血
嗰下好感動

真係一啲啲
今朝上地鐵個賓賓一開門就狗衝搶位坐
依家同緊賓賓返工 佢好西 對住自己人就同聲同氣

根本任何國籍既人都有好壞
睇你遇到咩

其實係香港人西姐
個撚個掛住玩電話
唔識留意下周圍，有時想落車都唔撚郁下

根本任何國籍既人都有好壞

係中國比較多壊人

香港班廢中好多都係走難落黎好難怪...

虐兒個啲通常係信蛔既印尼人

咁我都算幾好彩 成日遇到啲好nice嘅姐姐
佢地都真係見到有位就狗衝
但好在我見佢地都仲識讓位
有時同佢地唔小心對到眼
仲會對我笑

呢個真 最仆街係車入面仲有堆空位
班撚屌都唔撚行入啲
由得啲人係門口位死迫爛迫

只限星期一至六，星期日及公眾假期好似變左第二個人，好鍾意搭地鐵大叫，自high,明知部車冇位死都要逼入黎，大家可以係星期日早上去九龍塘站走轉就知

D賓賓好撚臭

有少少常識都唔會幫人抹血啦
紙巾我會俾，但千祈唔好掂到我

搭鐵唔撚玩電話唔通你眼望我眼咁尷尬咩

屌 你咁講就勾起我回憶
之前係地鐵 冇玩電話
咁啱同個女人對到眼
之後佢聽電話
同個朋友講話有條八婆係到望住我
係咁啤行我 屌柒我
從此我唔敢再係地鐵入面周圍望

咁係你柒姐 不過我都唔記得之前冇電話玩既時候，d人搭地鐵係做乜

對住香港人唔使客氣，上到車叫佢一聲睬都唔睬下你，下一秒已經可以郁手推開佢又或者撞佢，佢要嘈已經可以郁手打佢

有叫你唔好玩電話？
叫你留意下周圍阿on9